====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De même les services de direction et d ' études , dont la matière première est " l ' information " restent liés aux grands centres urbains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

